（記得做埋洗版任務）施永青提「聖誕」：X你老母

施永青提「聖誕」：X你老母

聖誕前各公司互送聖誕卡、果籃，聊表心意，不過中原地產創辦人施永青對「聖誕」就有HardFeeling，《壹週刊》報道，施永青一聽到「聖誕」無名火起：「我最憎就是聖誕！」，細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡買，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！仲話，「我已經同佢反左面架喇！」

依家施永青財力雄厚，想送幾多果籃塞住人哋把口都得啦！佢話雖然收大把果籃，但一個都唔會送出去，仲好激動咁話，「你咪唔好同我做生意囉，笨！我X你老母」嚇到個記者打咗個突，童年的影響之大，真係唔講得笑！

【抵制CCTVB每日任務】
😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.罷買 👍🏻4.互Like留言

是日精選@11/12
💎 House730 💎

👆去派嬲兼留言👆

#House730

老細係施永青，奶共界KOL 🇨🇳👏🏻

連出2篇社論，批評「黃色經濟圈」
驚驚豬喔？😂

重點摘錄 ✏️
「市場機制的基本要素，是可以透過消費者的自由選擇來汰弱留強」
「作為生意人⋯⋯當然想做整個社會的生意」
「商界希望黃絲高抬貴手」

多謝提點！ 黃絲一定不會高抬貴手😆
揾樓可以幫趁 ✅

👁 更多: TVB廣告客戶名單

－－－－－－－
🏃🏻‍♂👉請即follow:
Instagram: @sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

抵制CCTVB
人人有責

抵制cctvb

施生聖誕快樂，今年準備好聖誕卡未呀

方丈好撚小器

講左咁耐聖誕卡都唔知咩嚟
原來係咁

笑完記得做洗版任務啊
#2

如果打開張聖經卡就見到單新聞會點?仲要貼左係門口

永青，聖誕快樂！

又到聖誕

已寫聖誕卡俾佢

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

施生，Merry Christmas

Merry Christmas

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

好心啦，幾廿歲人，當時仲講得出屌你老母，呢啲人點撚樣做管理唔係食正香港起飛，根本毫無能力可言呢條友最撚憎，左含右瀨